依隻藥止傷痛 幾有用

10分鐘見效